有冇巴打知大陸上唔上到Lin登？

聽日返去工幹，上落各坐兩粒鐘車，如果上唔到Lin登一定悶撚死！

等樓主測試報告

屌你老味 lin 登

你試下再話比我地知

要用vpn

尋日已實測，可以上，係有部分圖顯示唔到，同上得比較慢

成班lin登仔

Lin登

身在鬼國上緊

唔洗vpn
速度同香港用hkg+差唔多
幾個月冇返香港

上到，琴今係大陸上完

On9 lin燈

依家係大陸用緊lihkg 回你 好撚順

好撚順 唔洗vpn

寧得罪高登

好順 唔洗vpn 只係load唔到圖

巴打好波

萬能嘅Lin登仔

各位手足
宣傳果陣請用拎登，連登
或者lihk有更新黎避開關鍵字

玩漫遊卡啦